香港人乜都要勁過人

香港人全世界最叻

比中國人文明
比澳門人專業
比新加坡人有民主
比日本人少d虛偽
比韓國人有禮貌
比英國人美國人歐洲人勤力

香港人最「識玩」

食嘢最識食 等一個鐘都要等 因為間餐廳d嘢出名
Fashion 一定係名牌靚嘢貴嘢
做老闆識撚狗咁撚d員工， 唔想做可以唔做，大把人排隊想做
打工嘅識點射波扮工玩勞工法
黃牛、抄iphone、玩財技、玩工程玩偷工減料、玩語言藝術 等等等等...
全部都係要做到極致........
但係到頭來全世界最唔開心嘅就係香港人 ....

我其實係想講 「香港人以為自己....」

我開始懷疑香港淘汰左我

我覺得香港人真係好有競爭力，但係長時間犧牲太多快樂同生活，所以只好用「競爭力」黎同自己打飛機，係好然可悲

同自己人競爭就叻囉

對住屋企人最惡

力爭上游有咩問題 咁不思進取咪死過去移民支那澳門lo 唔好係到拖累香港

玩旅行

無話唔啱，都唔需要去到不思進取，但係嗰個競爭心態到頭來令我哋成為全世界最唔開心嘅城市

屌你呀
明明係全世界最勤力

係嘅係嘅 連討論區裏面嘅正字特工都都特別勤力

去旅行係計到以分鐘做單位

其實只係無靈活概人周圍去